【回帶】亞視－不思議遊戲

[size=3]

《不思議遊戲》
故事中的國家與角色都是中國風，以四神和二十八星宿為基礎，描述誤入《四神天地書》世界的女主角們分別成為四個不同國家裏代表該國所屬之神的巫女。她們都必須集結自己所屬的七星士，召喚出神明（神獸）拯救國家。其中，女主角夕城美朱被當作是紅南國的「朱雀巫女」，而她也與自己手下「朱雀七星士」之一的鬼宿發展出一段戀愛故事。

亞視播應該係 2001 年嘅事
果時細細個好鍾意睇依套，最鍾意星宿同翼宿
但係裡面有啲情節都幾尷尬，唔係幾好意思睇落去

【線上全集】

【線上全集】

心宿好型

星 鬼 井

no cure ，又勁

以前睇完全諗唔明朱雀七星士點解咁廢

而家都唔會明

早排重睇漫畫
細個鍾意鬼宿 依家鍾意翼宿
玄武都好好睇 好過臭西美珠

人地軍事強國 事旦搵一個都好打過你

好啱發緊情嘅男女睇

早期嘅經典異世界穿越動畫
埋到尾算好喇,睇下近年果D異世界穿越作品好多都埋唔到尾/爛尾

因為元氣少女結緣神既關係先搵番哩套舊番黎睇
舊作黎講題材幾吸引! 但係都係元氣少女故事完整同劇情吸引D